渣打又登入唔到？

有冇人同我一樣？
定係我比人hack9左

same here

Same here
個電話又打唔通

彈出嚟話系統維護到9點

得
入到

死哂機正常

入到呀無問題呀

入到啊
kill app重開啦